警察對住記者舉中指

毅進仔禮儀